﻿# Проект: «Изучение и анализ возможностей применения технологии Lightning Network»

Проект представляет собой изучение и тестирование технологии Lightning Network, а также написание отчета.
Lightning Network - это способ оплаты криптовалютой, при котором все транзакции происходят в пределах одного блока.

http://lightning-network.std-878.ist.mospolytech.ru

## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                      |
|----------------|------------------|--------------------------|
| 181-352     | @misterHush     | Шарипов С.В.          |